「突發」十月五日再接再厲，兩區開花

14:00 集合：銅鑼灣SOGO
終點：遮打花園
黑衫黑褲+面具/口罩
和理非回合，行完就散
適合一家大細參加

15:00 集合：尖沙咀梳士巴利花園
全民蒙面遊行
發揮創意
爭取國際關注

轉載於香港人日程表

推上去

等等先 又話死城？

推

留意番
出po果d好多p牌

我覺得係藍絲或狗想轉風向

多謝你班連登仔比機會阿蛇我抖下

Sorry唔支持 回一日氣better

兩個活動相撞嘅

藍絲或狗想轉風向

阿蛇想回氣

點撞

係

休息一日

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統

依家死城
休息一天

點呀～搭緊返屋企又話要出黎

藍絲或狗想轉風向，阿蛇要休息

雖然好多人都認同應該要休息一日，
不過之前吹雞應該今日都會有人出
要多人先安全啊

缺少大量和理非 手足真係要小心啲

阿蛇想抖！
阿蛇想抖

香港人日程表一早有今日，唔知點解話咩全城休息！阿蛇想休息！

推呢個
出面吹曬風話休息
有d仲話休兩日
睇黎班狗狗捱左咁多日頂唔順想抖抖喇

阿蛇要抖抖

阿蛇想抖！
阿蛇想抖
推

阿蛇要屌警嫂

有唔同意見就話想轉風向點同你玩啊

推上去！

又話18區 又話銅鑼灣 又話死城 點撚樣... 到時出到去得幾丁友

休息，再見

死城 推

【10.5 全港休息日】齊心令18區黑警文宣開花

唉屌，又係呢啲兩難既局面，咁又中計，咁又中計
我都唔知推邊個post好

阿蛇你想抖??
諗下好啦，香港人就要玩殘你

緊急法 第一日 休咩息！！！！！

認為休息好啲 買野都要時間啦

啱呀 係咁話人地係轉風向 講到人地分化撚咁 你玩曬啦

不支持，留力。明天再開花

兩區太少，廿區差不多

真係出又唔係 唔出又唔係

抖一日都唔撚得？
乜撚嘢轉掣向呀
聽日咪又嚟料

唔想整死手足
嗌人出黎唔該整埋個表出黎教人點走

一邊話留力 一邊話出去 好易分散人數

認同休息 聽日先再出黎

唔支持，長路漫漫仲有兩日，尋晚已經好攰

香港人日程表乜水訂？
幕日大台？
政府？
警方情報組？
連登眾人？

我理解最初期係連登獨立個體申請遊行，有人落入時間表文宣。。。依家？

個時間

我直接去尖咀果個好了
冇鐵又唔想渣車 去港島好逼

定你想轉風向

我只想問個問題

無鐵 咁多商鋪停

玩完

答唔答到我點走 點補給

同埋屌你啦 我由928出到琴日都一直出
得930抖過一日 我個人用鐵做？

敵疲我追

push

緊急法第一日你抖乜撚嘢！

都話十八區

你地成班話人風向撚既
你地係咪走最前線最出力果班呀？
出面死城咁仲叫人出黎 你覺得人數有幾多 你地會安全？休息一天

尖沙咀見

今日無車，無巴無鐵
呢個先係重點

依家真係50 50⋯
唔想整到班真係出去嘅手足
太過臨時唔係全部人都收到資訊
人少真係好危險

你唔好痴線啦

各有各做

大家抖下 班狗同政府扮左幾日弱者 係想打突襲

孫子兵法
一實一虛
永遠唔好做強者 一定要扮弱者 等人輕敵
唔知有幾多實力

轉你老母咩，緊急法第一日就話休息，咪撚出嚟抗爭啦

咁你咪唔好出 抖到香港收皮先啦

無地鐵 夾硬叫晒d人去兩區
一個唔好彩困獸鬥拉晒

似係你想轉風向喎

有無車 先係問題
你叫元朗人行路出TST？

又話全民休息
夾下先好無 好亂

想抖咪自己抖，唔好叫人抖

目標係咩

琴日有得玩嘅都玩哂

佢今日修復哂

休息一天

你有冇出街呀？死城！

宜家唔係抖 係比時間國際社會消化
比文宣組做野 比勇武準備未來物資
日日打你唔攰呀？ 知唔知咩叫一鼓作氣

巴士啦 用腦 唔該

冇地鐵點出？
一陣班狗封隧道就冚家鏟

想出咪自己出，唔好叫人出
根本害死人

儲氣聽日啦

如果今日冇人會唔會比政府定為蒙面法有用

得你自己一個係度推

無巴無鐵 點出

十八區 目標係咩 我個區琴晚已經玩哂所有野
佢今日整返好哂

拉

轉你老母咩，要抖自己抖啦，緊急法第一日就話休息

今日全民休息
聽日再戰

如果想出 就打遊擊 我唔反對
但唔好吹大雞
比大家抖一抖
星期日 和理非大遊行 表態
星期一 勇武全面上場

冇地鐵唔遍地？係都要跨區？

出緊黎cwb

休息一日先啦

sorry，今日不如休息下

推，唔好比班垃圾轉風向

狗狗真係好驚快閃行動
班狗平時喺連登行動post/TG收風早定部署
一轉快閃模式佢地已經失去行動方向
佢地好驚小team行動好驚俾人圍
所以班狗要時間部署集結好先一齊行動
遊行完請唔好戀戰
各散去各區做快閃

唔支持
抖一日 等聽日一齊出黎好過

收皮

推呀

大家此post已完
總結 樓主同另一個不斷叫人出無目的
不斷話人風向撚 唔洗推

10.5死城戰略；10.6三百萬遊行

全世界都覺得今日會大亂
點解唔逆向思維？

點出黎 出左黎走
留番係自己區啦

最新撚狗大法

真 垃撚圾 推唔郁仲頗地硬
樓主分分鐘係鬼

手足唔洗抖？成三日咁長

佢日日都可以停巴停鐵架啦 屌

無地鐵咪遍地開花囉屌 驚閪

人地岩岩立左惡法
連登仔就叫人休息
咩人想人休息呀班狗同政府咋
呢家革命呀休息

休息一日做文宣 又唔係叫你以後唔出
大遊行聽日照有 開花後日繼續

你老母同你都係鬼，你全家都係鬼！
阿蛇你要休息？明白明白！

又想吹風出去畀人打畀人捉
依家endgame喇？
咁激動叫人出去，狗嚟

如果真係想出，不如考慮地區快閃？
你估你和理非人地就同你和理非咩

其實意見唔一樣好正常，嘗試反駁一下隔離死城戰略post先
拋啲有力理據出黎，大家睇到邊個合理啲就會跟
唔好下下話人轉風向
老實講，連登都需要光復
唔係下下拋個活動出黎
唔係下下話人分化/標籤人/完全唔聽某一類派別既意見
需要理據呀

咩人想前線力竭力疲有眼見
樓主你係鬼就收嗲啦

其實休乜撚野息

點出黎 冇地鐵 陣間巴士都停埋 成班手足比人拉唔好唔記得次次拉爆人都係港島

一係就十八區 一係就休息
地鐵又冇 巴士堵路之後又冇
你教前線點走
咪撚再集中港島啦

仲要兩個不停阿蛇, 阿蛇, 唔用狗, 唔用黑警

冇車到既要搞港島人睇情況去 要過海果班就死城左佢

走啦屌你老母

睇錯日期
今日休息

10.5 全城休息
10.6 反佢老母

想出咪自己出，唔好做冷氣軍師

見好心幫你輕輕推一下喇

講得好

休息啦

5/10 全民民宣
6/10 全民遊行

香港人 反抗

冇人-》證明要立
有人-》要加強蒙面法or立其他法
龍門任搬
唔好比政府掌握節奏

呀屌 原來樓主講兩區咁收皮啦
我要既係18區 自己區開花
鐵都無 點兩區

琴日即時就抗爭啦
今日政府玩死城
地鐵都無，點適合一家大細出黎行呀

【警世良言】中共劇本係想抹黑「香港人打砸搶燒」，然後種族滅絕！

撞曬車嘅屌

agger

咪on9
你真係認同要搞嘅咁你落左樓開咪未？

樓主係鬼
咪撚再幫佢推po
請善用不推文回覆

休息日

唔使理條友，條友9成冷氣狗

empty R 喎

今日真係要停 唔好轉來轉去 你估個個都有上連登

兩區咪可以分散警力

兩區係一網打盡

morning sir

不分化

休息 補給 做文宣

唔係國際人道SOS咩

拉 無鐵抖一日啦

想休息
不過琴晚咁成功
都認同再接再厲

你係黑警係狗！大家唔使理佢！

屌拉

休息

個個都識呼吸回血法咩

推！

我再推

新Deadline:
港鐵必須於10月6日前
撤換所有高層
為其多個錯誤決定及言論負責

首先國泰CEO會係facebook鬧人曱甴
而高層係由太古任命
太古必須於10月6日前
撤換國泰/港龍CEO及有份參與解僱員工之高層
並讓員工無條件復職

否則會於十月七及八日
行動升級
後果自負

太古旗下品牌

靈活先係我地優勢
今日轉休息啦

企出來

唔支持啦

改為口罩行街啦

一定要推

係 有咩事全軍覆沒
樓主條垃圾諗緊乜
唔知係咪狗

已經死城 仲叫人出
有冇諗過點散？有地方避狗？
唔好比憤怒沖昏頭腦，分析下先再講出唔出
如果夾硬叫人出去送人頭，只會令人覺得你係鬼
共勉之

仲兩區，十八區

pish

今日休息，聽日先出

到底想點撚樣啊

死城定銅鑼灣定十八區啊

咩都比你地講晒啦

除左五大訴求

人權同自由係我地嘅keywords!!!

大佬 琴晚開爆花 回下氣好冇
仲推一家大小去cwb 你確保到小朋友100%安全 ？
今日全民文宣
聽日後日再出

106先啦
有3日不急於一時，不如做足文宣 聽日和理非晒馬一日，星期日晚/星期一再快閃

自己選擇，我覺得想去就去，想休息就休息

其實停鐵無商場變死城已間接實現攬抄，如果留力星期一二繼續搞會更好

想出嘅照出 唔反對

香港人日程表乜水訂？
幕後大台？
政府？
警方情報組？
連登眾人？

我理解最初期係連登獨立個體申請遊行，有人落入時間表文宣。。。依家？

今日休息

淨係今日，畀全世界知發生緊咩事
儲氣聽日再黎

比樓主做隻單機狗
成全吓佢啦

全民文宣日

尖咀去整面具 和理非想去就去啦
勇武就休息下啦
全港文宣日啊

冇大台，你鍾意可以自己做文宣

係咪真架？我mon 咗成朝都未有共識嘅

文宣做唔足。點叫和里非出啊？

。

回氣文宣

今日繼續

又想引風向 引人出黎俾你地拉 係咪因爲on99無野做

休息下啦chur左成個禮拜

我覺得想休息嘅就自己休息

冇必要叫全世界休息

想再接再厲嘅推爆呢個po

推上去，前線可休息，和理點解唔出

10.5 全城休息日
配合政府「死城戰略」

唔緊要 想出就照出先 我個人建議九龍
人多就行
唔多就照生活行街幫襯小店
冇鐵姐 唔係有巴咩

緊急法第一日so?

太多轉風向撚，根本就係比藉口自己唔出
利申：一定出

我到差唔多中午都唔知今日做咩好
但係係咪冇左港島吹大雞
始終佢封哂鐵冇咁多人出到去（有部分和理非會搭

教畜學人搞分化，呢日活動一早就有，你自己唔知就話人係鬼，恥與為伍

究竟點撚樣啊？死城定出

[緊急]見到大風向話今日5/10休息有感而發

推

姑且勿論休息與否 但你確定真係要再去港島區
係冇黨鐵嘅情況下 一定畀人大圍捕

拉 冇車走去送頭？

之前都唔會預到琴晚開花得咁緊要啦，要回下氣架

抖一日 聽日幾百萬人出啦

你想游水過去？

sor加下擺明引勇武出黎保護和理非
再趁少人慢慢圍捕
唔支持

以往星期六爆開花，你唔話尋日爆完今日星期日休息？

No gear pls

慶祝死城，休息一天。

唔可以休息！

今日文宣組回合不推文回覆

哈哈哈哈 你自己望吓呢度覆po嘅人
望下成個熱門 膠刀肺豉髀
你要去兩區咪去 咪撚亂帶風向害人

做文宣先 慢慢玩啦狗狗

休息一日， 真係攰

出唔係問題，但係樓主可唔可以答我點解唔係開花，而係比班狗玩到熟嘅地方？

真係Ho困擾

點解唔聽日先出

死城，今日不了

戰線唔係街度，係網絡戰，親仲未block上網，快去Twitter推文。數臭港府

阿 sir 今日要休息喎，畀阿 sir 抖下得啩？

話出果d

你答到 點樣搭車出先再講啦

同屋企人食飯，不了

如果嗰兩區有中資開到鋪
無乜問題
但無嘅話 出去無乜目標
只會變陣地戰
利申：住屯門 頭先出去行 變哂死城

今日地鐵全線唔開，肯同你轉十九幾程車出去嘅大部分都係勇武，點和理非法？
尋晚先大戰完，新聞講曬大家真·18區開花反抗已經好夠做，畀啲時間休息吹大雞聽日出唔係更好咩？

我唔理你鬼唔鬼，我只係知勇武唔係咁樣。

你話乜咪乜囉，起下我底咪知我係咪狗囉，分化撚

支持休息一日

休息wo

支持樓主，單機出席

轉風向就係藍絲/狗
你係大台？

我都覺
狗就狗啦仲阿蛇
勁似d呀叔叫d狗既名

唔同意見就一句話想轉風向 試下大家一齊傾啦ching

*唔係咁樣消耗。

自己決定啦
攰咪自己抖

唔洗幫人決定/ 比人決定

死城，岩岩落街就人心惶惶，就係我地想要既

毒撚真可悲

邊去到，今朝就開波話一區，大部分人唔去，就改口話兩區
要嘛6或者18，要嘛就咪出

咩柒都無 出去送頭
支持樓主自己出

我覺得有人想出，有人想休息，冇所謂想出就出，想休息就休閒

今日全城文宣先啦

唔支持

我留力聽日

抖下啦屌
聽日再打啦

唔支持 抖日 回一回先出

今日無車，無巴無鐵。 阿 sir 大戰黑衣人，肯定惨烈。

岀既可唔可以純和理非

支持死城,尋晚反夠,今日全力文宣消毒,過兩日再反過

總之和里非行先

死城啦

死咩城？俾狗唞？唔出就真係以後都死城

你想唞就自己唞，唔駛全世界陪你唞

和理非遊行已經冇可能
就算示威者肯100%和平
啲狗都會係起點阻你

你可以岀 但唔該down翻個Twitter 做文宣

休息一日啦
少人 全城死城又難走

一係星期二中環見 要放tg既話 係中環㩜炒囉

岩岩先話一定有五毛出黎唱反調,see
收皮,今日全日文宣日

算啦唔吹都吹左 聽日谷大佢啦

極權硬推左蒙面法之後，香港嘅民主之路只會更加明確，而唔係走向衰敗。

Push

麻煩幫手spread埋 全世界文宣

全部文宣圖Save晒佢 出街airdrop貼連儂 一係就post social media

「中英文宣圖整合」懶人包！黎緊三日全世界一齊洗地式咁解釋緊急法同點解要裝修！

你就想轉風向,有哂劇本仲叫人跟

咪on9

休息啦乜鬼都 閂曬 出嚟托咩

戴罩已犯法 警犬去拉既話
和理非咁俾狗拉咩？

想出就出，想休息就休息

不分化，不割蓆

休息一日啦

自己決定

對家就係想你今日出嚟進行佢個社會混亂劇本，所以今日我地應該全民文宣

要休息不了

現家你係咁叫人出
勇武尋晚攰到呀媽都唔認得
吹和理非出既話 勇武又焗出
你真係當勇武有無限體力唔洗抖

死戇尻樓主十撚足林鄭 民意都話休息一天做文宣 你就同幾隻黑狗圍埋打飛機話點點點 現家擺明話休息多過出 又唔聽民意 你開個po替死？
手足叫休息就屌人係啊蛇係鬼係狗 聽下人講野啦

推
唔好俾佢停
抗爭要休息 你唔好話吊頸自殺要抖氣

支持聽日出，今日休息

推
想出就出！
唔好再分化！

抖下先，反正停車

哦，你話乜咪乜囉，不分化

一齊出

休息不了

你今日唔係冇野做架
煲百萬大遊行要時間
快撚d落街做文宣 解釋運動意義啦
冇人知點解我地要遊行就係鳩行
做野啦手足

留聽日仲好
樓主狗仔？

否推文

遊行戴罩先犯法，平時戴罩唔犯法。

搞返清楚
今日兩點sogo係琴晚已經開始有人宣傳
今日休息日係今日半夜先開始有人講
你可以唔認同今日去sogo
但唔可以話人想轉風向

休息死全家

唔係休息 係備戰

推咗先

休息呀今日

回氣休息
黨鐵又封晒
不送頭

無車 去番自己區？

P牌唔比講野呢啲叫民主
老屎忽就一定話高人一等

不了

唔解唔開花？

今日死城，易去難走喎

點樣？唔係cancel咩？可唔可以有共識？定係遍地開花？係咪1點去商場？

話夠人藍絲轉風向未
你好好俾一日手足休息下好過啦
你準備物資要時間
你就算真係想吹雞 你都準備埋逃走路線先啦
已經全港商場都唔開 經濟都重創咗
出到去俾人圍真係又唔見一班手足

唔好推啦

1.交通不便極易有出冇入/超少人 造成成功大圍捕
2.活動時間相撞 分散人流增加咗奶嘢風險

結論：要開就18區唔係就抖一日

唔洗一嚟就屈毛，只不過大路唔認同

冇力

我合理懷疑呢到叫出既 可能尋晚無出到去 所以咁好精神叫手足出，不分化！

兄弟爬山喇

唔係話唔支持
但考慮下人地安全啦
住大西北既點出點走呀

收啦 講好今日死城

拉！

休息一日
做好文宣

不推文，垃圾

邊個先係想帶風向

Continue in all districts!

We just follow the above plan every day even when LIHKG is offline.

唔啱聽就是狗

唔割 不過你咁趕真係未必叫到人 加上黨鐵又冇

推 死城又點 係咪要話比人聽緊急法真係有辦法「止暴制亂」啊

傾掂先出po得唔得呀 佢又死城po 你又開花po
叫人點跟 加上黨鐵全面收皮 今日就算出都會係有限人

今日冇鐵要小心，巴士隨時停，大家要睇返自己身體狀況。

真係抖下都唔得？

已經講好左唔出

106大遊行

收皮啦，你哋睇下你哋自己破壞咗的香港

我哋最精銳嘅勇武，對抗對方最強的防暴警和速龍 攻不入又損兵折將， 政權不痛也不癢
勇武在遊行的角色，應該只於保護和理非和遊行順利進行， 轉場才攻堅
集中港人自治和雙普選; 歷史上所有名將 成名於攻其不備 奇兵突出 全香港遍地都是 警察和高官的祖墳 、他們名下的遊艇 、建制派議員辦事處、港鐵和政府設施、愛國商人的產業、警員的私人生活、 等著我們~友善地對待 ， 實彈的時代降臨 為何要攻敵之堅盾？

今日死城
聽日先出
今日都好多文宣野可以做
網上 周街貼野

死城啦 透下啦

唔洗再推 今日休息有共識 不分化
各有各做 文宣

今日唔係休息咩

我覺得今日要檢討一下再行動 我地先會進步
琴日做左啲野不完美 可接受 可改善

首先突發一定少人, 第二冇共識
我地唔應該比政府認為反蒙面法對緩和局勢有效

點解要比政府同黑捉到路？佢地以為今日會有人想亂咁拉人，我地就唔好出黎。等佢地以為真係止暴制亂左，黨鐵同商場開返 ,我地再出黎反抗

今日出根本送頭 自己用腦諗

唔同意可以傾 但係唔洗下下屈人係狗嘅

但係文宣話今日休息

凌晨無啦啦先吹出黎
冇上連登既點跟

黨鐵準備開車
唔係唔做野呀化

唔記得不推文添

啲狗send哂信息擺明有備而戰啦 咁都叫轉風向？

大家開花都想增加政府管治成本，既然而家多個商場都自動收皮我地出黎做咩呀？！ 既然係no cost 情況已達到目的不如今日休息一日，做一日冷氣軍師煲大緊急法令香港變成死城

其實呢一個星期已經好多核彈，中過兩槍，有啲嘢要俾啲時間外國人+ 淺黃發酵下，如果日日都打到開花，基本上只會蓋過晒之前嘅核彈，尤其是中槍呢兩單嘢

岩啊

唔記得不推

善用不推文唔該

唔支持

今日政府同港鐵預左我地出
我地就做下其他野
唔一定要成推勇武上街先叫做緊野
今日好多舖唔開 銀行俾人㩒哂錢 其實已經做左好多野

全民休息日？？ 聽日報紙：反蒙面法馬上減少暴力示威行為👍🏻香港成為全球維穩榜樣👏🏻 班仆街實即刻打飛機 #以上係本人見解亦代表本台立場

今日一定少人出

推推先

港鐵話今早停駛咋喎，冇話今日定駛喎

夜晚18區再岀

唔想害死前線

你當琴晚流？

香港獨立

黑警就想抖 今日要出

成日講爬山各自努力
唔係口號黎嫁
你地要做出黎先得嫁
覺得要出就出 想抖就抖
唔需要互屌 切勿分化

今日會出tst ,但要休息既巴打都可以休息，各有各做

我只能話冇車真係出唔到去

不推文回覆

休息啦 聽日先曬冷

Good morning Sir!

各有各做
我休息

冇車走 想比狗圍捕？
不了

搭巴士都出

林奠：今日蒙面法真正實施
成功止暴！

出

今日中午1點有民間記者會！

手足，情況嚴峻，我係各大社交平台甚至TG各大公海Channel完全見唔到我地一陣1點記招！請各位手足幫手Spread我地有記招呢個message出去好唔好？🙏🙏🙏😭😭😭

by民間記者會

政府搞到成個死城 梗係休息

屌，玩撚死啲狗

Yes sir

ok, sorry

兩區咁少 18區啦

我就不了，要休息

今日推tweet及文宣，不贊成出

港豬唔會理你
一定照出街照消費
港豬先係香港主流

啱

推
條條都未順想休息？

出去開花叫唔係遊行？ 警犬咁好相處嗎？

阿蛇想蛇—天，唔得！熱Q死狗
明天星期日及後天重陽個個要拜拜，
今日是係不能休息！
至少去行街

合力對外宣傳唔該

你好撚煩 想洗版 問過連仔未？

利申 出緊港島
Don’t be sorry

咪由佢講囉
但其實個個都知咁樣冇用
之後呢幾日都會證明俾佢睇 我地唔會驚

我都想抖
有咩聽日先講

咁今日佢話成功咗，聽日後日又出返嚟，佢可以點講？

唔好講到過咗今日就冇人再睇聽日新聞咁

屌你 琴晚玩完 今日休息下得唔得啊?！
聽日先再後過喇

4/10ver

冇鐵 路一封點走?求教

路面交通一定塞 又冇鐵 好難走

再唔係就屌鳩你冷氣軍師
但各有各做啦 自己睇路

推，終於有岩post啦

夜晚再18區起義囉，今日平靜嘅話代表怕左蒙面法

連黨鐵都尊稱地鐵，點呀毅進仔

十月五日係琴日晏晝已經定咗
加上講到係和理非回合
就等啲一家大細出嚟和平遊行啦

其實文宣同國際線真係追唔切做唔切

守港護家 十八區開花

海港城仲開緊，好多人

咪係

商鋪都休息 消咩費

上網開個post 就想叫晒d 人出去比狗打？

黨鐵封晒， 商場關晒， 你地唔出先係抗爭

好多人預左今日休息回氣
你出兩區一陣人數唔多
姐係叫人送死

不要獨立 要守護中英聯合聲明下一國兩制高度自治
10.6的反惡法大遊行

邊撚度死，鬼咁撚多人

自己決定啦 推就會推 但我依日周圍買裝算

你在意一日報紙？
星期二番工日先見真章
黨鐵係番工日會停咩？ 佢停咁仲變相幫全民大罷工
佢唔停 大家照罷工遍地開花
示威純表達訴求 港共係唔會聽
番工日先遍地開花 係要等外資知道佢地唔可以再係咁觀望 唔站邊發聲 咁先係靠外國壓力出手
否則 其實平時示威對中環 鰂魚涌d外資公司黎講毫無影響

十月五 全民文宣

政府幫手攬抄 正

休息啦屌 當人機器咩唔撚使抖

同意

唔出

蒙面法 止暴制亂

同意，今日咁既情況，出左去點走，連搵商場避下都難，人多都一樣危險

唔好聽d 狗帶風向， 急既係中資、係班狗、係政府！

拖住同佢玩先係，敵進我退， 敵退我進！

佢地就係想放假同我地玩獲大既， 我地就要改平日玩。 要佢地永遠唔洗做生意！

人地引你地出，你就出， 正傻閪

要出嘅請貼文宣，修補連儂牆

重申五大訴求，解釋行動原因

平行時空，自由行又多

要搞點會搞兩區咁ON9，啲新界牛坐到出嚟又唔使返去呀？

全民幪面先係不合作運動,死城只係代表政府呢條法例成功嚇到D和理非收皮.

【105全民檢討文宣日】大家睇漏咗火魔法最要小心一點

海港城

咪去， 黨鐵今日做少左日生意
睇下佢聽日係咪繼續唔開

1. 日程表琴晩已經轉左休息日
2. 啊蛇輪班，琴晩有啲區冇乜警力，係琴日已經休息左準備一連三日假期應該示威

支持文宣日，休息唔係唔做野。

死城0作用，點會緊急法推出第一日就風平浪靜，死城隨時係啲狗想休息帶風向

今日唔出

等d 仆街新鴻基、黨鐵開返先玩！
人地唔開要付出好大成本， 有本事唔開10日佢幾大獲

休息一天。

退

要人啊

今日文宣日快閃日

大把藍絲狗 mon post

你地出完唔夠五分鐘啲藍親戚 group 即出黎問我係咪兩點示威又搞

不了 出面死城 係屋企訓陣仲好

Rest

休息都可以出黎行

餓住啲狗先

聽日見

狗帶風向叫人今日唔好出？

尋晚12點前一袋二袋野搬晒上車

最新係休息 明日開戰

屌你老母啊
扮黃啊

今日回氣好過啦 琴晚真係行左十個站返屋企

你關鋪我咪休息
你關鋪我出黎先有意義

遍地開花

阿蛇抖下啦

推 今日休息 文宣 消化下咁多日既行動
休養一下身體 買裝準備物資

善用起底啊
咪撚信佢

佢想三日公假引我地出去，我地一於扮驚
一齊
和你呢

好奇怪囉，明明講日日抗爭
但文宣話休息，都唔知邊個整
其實大家都無共識，跟住ig又係咁傳
出咗黎ge人咪伏曬

你咪係囉

八九成都係冷氣軍師 你岀過嚟未？ 兩區你想手足點走 係咁啊蛇啊蛇 係咪你先係狗啊 係咁鼓吹手足去送頭？

佢想三日公假引我地出去，我地一於扮驚
一齊
和你匿

18區好d

不推文

樓主之前啲發言全部都好撚戀戰
請善用起底功能

抖一日啦

屌你on99

on99

反緊急法！反獨裁特首
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

文宣要人呀，民意唔可以逆轉！

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡，打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.05

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

善用不推文回覆
有拉Post效果

你要用魔法都要回 MP 先用到啦
全部人無限資源唔使準備？

你自己都唔記得開

請善用不推文回覆 唔好今日出呀

Sor !!!!
呢下開返

Go!

咪撚信佢

你自己慢慢

冇鐵聚唔到和理非

推你返入老母個閪度好唔好？

Push

幾好

岩

721,811,831,101

佢擺明係鬼啦

港島適合一家大細

然後上到場見到狗第一個跑走

大家要攝衫，小心臥底，亦小心伏兵。面具/口罩小心

光復香港，時代革命

其實大家唔係招聚埋一齊就唔怕蒙面法，即係唔好約大家，亦唔好搵大家同打召呼。不過唔介意分享發夢內容就講出嚟聽聽，反正我地互不相識又唔會一齊發夢

適合一家大細入去坐 連放三日假 尋日又搞完
有咁多力去玩 超人咩

有無去都唔知

聽日先

拉低個post

P牌又點?得罪你?都係睇情況行動, 唔係下下都要叫人硬碰硬既。支持快閃, 18區, 都唔會支持叫人入某區送死, 仲要一家大細出...你住港島可以呀, 但係唔係住果區既不了

拉佢落來
今日休息

推

冇話唔再抗爭，但今日先做好文宣工作先，呢三日大把時間，要識得分配好去用

捉棋都要先佈局，打仗都要先佈陣

欲速則不達

成撚日叫人出 唔諗下班勇武出完可以點走！
封撚哂鐵 又唔係自己區
set多幾個road block 就收哂我地皮！

屌你 我地唔係condom
打完撚都要諗點退嫁
淨係叫人出黎打
又唔幫我地諗下打完可以點走

仲要尋日班狗無出過黎
佢地休息完

黑警會肯比你坐咩

下,而家都仲分和唔和理非回合架咩?你想行完就散既就係係黑警未佈置好之前做好野, 之後去第二度, 無限LOOP..但係今日好明顯D狗已經佈置好晒, 最好都係玩18區開花

唔排除係狗隻帶風向
想趁今日有人主張死城嘅時候
引啲勇武出去圍捕

敵進我退 敵疲我擾
今日文宣

聽日見

所以今日應該養精蓄銳 好好部署下一步

隨時有鬼亂帶風向，我琴日係前線做野，明明個個走果時都話今日再出嚟玩過，而加唔洗玩啦，唉

點佢地都要搬哂上車先㗎啦，但係今日冇人出佢地咪咩都唔洗做囉，唔好玩我啦，你覺得我地出嚟攰啲，定佢地出嚟做野攰啲

由鳩班黑警匿在地下打機啦！冇示威，變死城，on9 嘅係對家

點去啊

今日死城

屌 無巴士 無地鐵 點出

今日做文宣

今日一定有前線出 大家唔出 會害到佢地

係就直接十八區啦 重玩集中兩區

今日rest day

真係好多人帶風向 乜都唔講就係講一句今日休息

咁你就咪推啦，聰明

大家要攝衫，小心臥底，亦小心伏兵。面具/口罩小心，各區都要放哨。

去啦

我會支持停遊行，因為交通係超超超唔方便
路面交通都隨時停，巴士同電車今日都少左
但支持今日繼續各區開花

呢3日佢係咪都要on duty, 但係星期二三就未必， 星期二三朝早玩， 一定好撚正

今日文宣
聽日和理飛
後日裝修

今日休息下回下氣先啦

今日無人出做唔到效果浪費精力 不如留力聽日300萬人啦

［裝修指南］維港沿岸篇

搭巴士﹐小巴﹐天星小輪﹐有錢D就坐的士﹐uber
香港大能巴交通工具啦